咁撚多套異世界作品，講一套你真心覺得高質既黎聽下

RE ZERO第二季！thx

雷姆我老婆 thx

史萊姆

成日都聽到依套，好睇個位係邊？

元朗721

尋秦記
midnight in paris
超時空要愛

無職轉生
乙女遊戲世界對路人角色太嚴厲

異世界喎第一同第三套係回到過去咋喎
第二唔識

手機俠

幼女戰記

異世界叔叔

愛書的下剋上

無職轉生
謙虛踏實生活下去

我喜歡雷姆

記錄的地平線

異世界迷宮最深部為目標

盾勇

竟然冇人講konosuba

狼は眠らない

夠寫實，雖然同其他異世界主角一樣都係屈機，但身邊既城市、同伴同係靠主角努力去得到。另外其他你覺得無咩戲份既二打六都會有份推進劇情

數碼暴龍

呢個好好笑🤣🤣🤣

無職轉生

美好世界

唔入流

不思議遊戲

異世界過黎算唔算？

黑社會的超能力女兒

謹慎勇者

no game no life

終於有人講

gate奇幻自衛隊

記錄的地平線冇得輸

no game no life
overlord

鋼鍊

最正

愛書
槍勇
盾勇

零之使魔

平行天堂

灰與幻想的格林姆迦爾

呢套經典

同埋overlord ，啱知算唔算

聖戰士翼霸
魔神英雄傳
NG騎士
VS騎士

冷門D
現實主義勇者的王國再建記
理想的小白臉生活

醒到再講

Dog Days

仲有我的同學是姬騎士，成為魔王的方法

漂流教室

同意
可惜作者冇再作

咁你應該誤解咗寫實既意思

你既意思應該係想話劇情發展合乎常理，但實情係主角（史萊姆）本身技能太屈，啲卒仔一俾主角收歸旗下就即時變成高手，根本就係大陸網絡小說中爽文既套路，第一次睇呢類劇情既讀者會覺得好爽，但睇多幾套同類作品就會覺得無聊到極點

利申：睇到打完豬王忍唔到棄坑

01

萌萌侵略者OUTBREAK COMPANY

風俗娘

不要再提了，好嗎

如果咁樣數返上去
咁要講埋魔神英雄傳

狼辛

真係冇得輸
zero點精

寫實你條命
努力條命咩 咪又係主角光環

一樣睇到打完豬王就棄

犬夜叉

巴打中間夾套Oscar 得獎作品做咩柒
利申 認同好睇

打工吧！魔王大人

本小姐唔係異世界喎

作者逃稅

第3季動畫都黎緊,仲話人封筆

佢同骨王受歡迎既原因，我覺得有好大部份係因為玩建國。
呢兩套入面，異世界主角屈機既體現，除左主角自身好好打，或者主角啲同伴都連帶好好打之外，仲可以係成個國家既建設、文明表現出來。

我覺得自己好老 睇住呢到d人d comment

我都就黎30成為魔法師

El-Hazard

分別在於Overlord係同空氣鬥智鬥勇，史萊姆係同班弱智鬥智鬥勇

史萊姆純粹當爽書睇都OK嘅，只要唔好期待有任何深度就冇問題。

問題兒童

屌你老母寫實

魔王勇者
末日時在做甚麼

其實Re Zero真係算好睇
唔講異世界，佢係我睇過既輪回入面寫得最好睇既
每一次你選擇唔同左，所有野都會唔同哂
而每次輪回都唔保證有下一次，主角既精神亦會承受唔住
係有限度既次數搵到足夠通關既情報，其實幾好睇

順帶一提輪回寫得最差係steins gate
兩個鐘用電話微波爐跳一次跳到十幾年前咁on9既野都寫得出
當身邊無死亡理由因為世界線收束會心臟病發死
我以為睇緊死神來了
steins gate 好在人設，輪回尼講幾乎係我睇過最唔合理既

魔王勇者
末日時在做甚麼
原來呢兩套野都係異世界

RE ZERO都好睇？
你媽確診廢炎了

RE ZERO都講得出

笑死
唔講異世界 條友講既RE ZERO有既情節SG都有
人地雖然係假科學 都好過re zero所謂既怪力亂神輪回
起碼合理過re zero
SG要熱血有熱血 要慘有慘

re zero好在人設，fans智商黎講幾乎係我睇過最低能既

唔係登霸咩
翼霸成功上位搶作品名

豬王算好, 起碼能力上同主角相差無幾...之後先神奇, 主角對住班明顯唔係佢對手既2打6都夾硬寫到苦戰, 都算另類利害。

太子831，登上被選中列車嘅人仲未返嚟

CHING巧串

SG 係?

steins;gate 命運石之門

差啲唔記得依套野，但係真係好好睇

魔動王失去咗存在之力

其實所謂異世界根本唔係新野黎，依家呢個風潮係新在描寫手法，過左去一定會開掛。
以前異世界類大撚把，不過唔會開掛咁解，魔神英雄傳就算有龍神丸都唔係下下贏

動漫圈成日都有引戰撚架啦。

SG上面咪一樣有讚有屌，不過SG我都覺得幾好睇，不過唔係異世界類。

上面講起2000前既作品其實數返轉頭，漂流教室真係神作

十六夜sama

不如講下啲特別啲既異世界穿越
好似幼女戰紀 穿越去有魔法既二戰世界咁
仲有套亡骸遊戲 穿越去現代
異世界叔叔 異世界返黎現實咁

SG講緊因為世界線收束，生死都係命定既
如果條世界線要你果刻死，無人殺你都心臟病發
條世界線你果刻未死，你搵刀桶自己都唔會死
明明因為世界線收束，生死係命定，但做其他野就完全唔受影響
仲可以比你兩個鐘兩個鐘咁跳跳幾十萬次跳返十幾年前
你尼解釋下點解合理?
至於偽科學同怪力亂神，呢樣只係題材問題，同合唔合理無關

骨王扮傻係幾好笑
成日自導自演

世界盡頭的聖騎士 可惜冇人欣賞

慎重勇者
小書痴

十二國記

虛：在影視作品尋求真實的人......

不過龍神丸最後一定會贏
仲有新形態
Btw黎緊有新作

異世界回歸勇者在現代無雙！
又係異世界番現實
打工魔王又係異世界去到文明社會

你自己都識講世界線收束 但我懷疑你有冇睇過個結局
生死係命定? 有睇結局都知唔係絕對
SG世界線收束最重要 係個結果 個結果係點演繹完全係可以有走盞
呢個盲點就係其中之一套野 最震撼既地方

兩個鐘兩個鐘咁跳跳幾十萬次跳返十幾年前?
time leap machine可以做到點解唔合理
佢運用劇内既機制 有咁既效果 點解唔合理
又唔係話不可行 你咁樣雙重標準SG唔得架wor
定係你講time leap machine唔合理
re zero自殺reset我覺得仲唔合理

呢句野不斷咁俾人濫用
如果一套作品完全冇真實性，你連基本邏輯都未必睇得明

異世界叔叔
即使是𣎴起眼的劍聖亦是最強
異世界迷宮探索者

經典
TV 只係一般，但係劇場版超好睇，可能換咗女主角
傳說魔人由二打六升呢做咗女一，竟然會咁好睇

muv luv

jumanjithe rock

Re:zero一開始真係幾好睇

之後越黎越拖，搞到冇心機追

SAO

不如睇無限恐怖

當然係機制內允許
但每次個大隻佬個女都要潛入去實驗室
用部機跳返去兩個鐘之前，跳幾十萬次跳返去十幾年前
只要有一次遇到突然變數或意外，比軍方人員攔住左
或者精神承受唔住負荷，就玩完
當然可以話佢好彩，或者佢意志堅強
但點解釋都好，成件事都好廉價
而呢類情節係SG多次發生

作為一個作者，係寫一個主角loop左五百萬次，受盡一切痛苦
然後終於揾到完美路線，要來得容易
定係寫一個主角只係loop左五次，但將每次過程寫清楚出尼
所有角色唔係只有一個行動模式，會因應主角行動唔同左而改變
主角係頭四次行動搵到足夠情報，最終係第五次解決問題
，要來得容易?

刃牙係最強穿越漫畫
武功再高 也會比人ntr

re zero貢撚垃圾

異種族風俗娘評鑒指南

overlord小說
無職轉生
世界盡頭的聖騎士
蜘蛛子（私心

精靈好正

凍神劍條女正d

如果要認真討論，寫實同真實係唔同。

用gundam做例子，佢入面既野當然係冇可能，所以唔係真實，但係佢有自己既一套完整世界觀同邏輯，雖然冇講出黎，所以0079唔會突然有部三一萬能俠咁既野彈出黎依樣係叫寫實。

真實，真人show紀錄片個啲就真實

講返上面個例子，用微波爐同耳筒返返過去當然就唔係真實冇必要用真實世界既科學去解釋同理解。不過佢有自己既一套邏輯，又解得通咁咪寫實。

1999 sor

Midnight in Paris 咁垃圾都攞出黎講

同好

真實、真實性、寫實 係三樣野黎，好多人唔明呢個道理，一討論就搵果句野出黎，然後所有評論打成藍色窗簾

哥斯拉呢隻怪獸冇可能係寫實，但1954年電影係影射核災，同埋當時第五福龍丸事件，呢樣樣有社會對應嘅真實性

要完全唔寫實，加冇真實性，達利果啲超現實主義繪畫就係咁

狼不會入眠
無職轉生
黑之魔王
月光下的異世界
第四次死屬性
暗黑騎士物語

btw, 日本第一套異世界作品應該係<古事記>

伊邪那岐去黃泉之國搵伊邪那美

最近睇開呢套最正

睇zero 喊到我收唔到聲

嘩，講到依層就變學術研究

都係講下異世界算。

應該咁講，一套作品好唔好睇，最後都係講佢個故事邏輯夠唔夠嚴謹姐。

異世界ハーレム物語

套野唔係話斬左咩

可惜嘅係依家大部分異世界類都係冇咩邏輯，設定亦唔嚴緊，總之穿越左就開掛

所以好多人提 無職轉生，呢套係少數世界觀完整，主角冇開掛嘅作品，嚴格上係一套勵志冒險小說

最近睇左套 異世界魔法太落後 都幾好，當代奇幻+異世界魔幻，設定幾仔細，係少數我有動力去追生肉嘅小說

蜘蛛子
幾鍾意佢啲雙線寫法
仲要有時兩條線

成日懶神秘咁，但係到佢開估出人意表得嚟又好似幾合理，同埋真係有啲伏筆暗示過

銷量差,然後就唔寫了
作者技窮
頭3卷都好睇既,去到後面就悶到PK

瑪麗

冇人講零之使魔 雖然結局有d爛

賣頭一卷真心唔錯
但後面跟唔上

原來作者去左玩FGO,又放置左本野

NGNL
愛麗絲夢遊仙境
Narnia

overlord肯出新書未

勇者互助公會留言板

史萊姆其實無位好睇
個賣點只係有"扮下努力"咁開掛
一樣都係開掛癈文
重點係佢唔似OVERLORD/RE:0/幻女戰記呢類神作有其他位好出眾既地方
可以理解成披"異世界"皮賣狗肉既作品
佢只係一個寫得完整既異世界開掛AND無限補設定既發白日夢大作
但幾時下跌成寫得完整=好睇?

當今日 冇任何原因開掛+總之最強+一定會有一堆女埋身，都可以出動畫，有設定已經變佳作

蜘蛛子
無職轉生

伊芙麗特
劇場版大個左既誠搵返佢好感動

Narnia 覺得唔好睇
其實嗰幾兄妹去咗異世界但係又廢
唔明點解要係佢地幾個

問題兒童都來自異世界
屌打哂你地

個女未來黎架 唔係異世界 返去睇多幾次先啦

re0勁係勁在開左一個新既異世界寫作方法
至少佢係第一部紅左既SAVE AND LOAD大法作品
但我都認同係你知道左呢個設定而失去新鮮感後
佢個故仔真係一般
但描寫/塑造角色同世界觀做得好叫做保住"神作"地位

清識貨

未來返過去唔算異世界咩

奇諾之旅算唔算異世界

好似無人講 Escaflowne
鐘意 TV 多過劇場版

緊係唔算 未來同過去都係同一個時間線 同係同一個世界 邊忽異

講真吖你老祖
史萊姆同咩網購水水冒險, 以及盾之勇者
係
擺LUN到明寫彎咗個故事爛LUN咗尾寫唔到落去
仲有月光下異世界又係爛咗
雖然吹到吹蕭咁
此外所有頭幾話收個細路女做契女既無一例外一定垃圾失敗.
好既故事:
1 異世界叔叔
2 強者的新傳說
3 灰與幻想的格林姆迦爾
4 肥宅勇者開頭幾好應該冇問題
勇者不幹了同迷宮探索者 收尾收得唐突但都算做到

算係呢一類嘅始祖
其實改編聖經

慎重勇者
前排上viu一次過睇晒

異世界迷宮探索者我覺得算有少少料到
最衰搞到好似爛尾咁

無職轉生 for sure

十年最佳作品，睇完會珍惜生活

因為作者死左

E2本加埋美好世界

其實點解會紅
Save load佢又唔係第一套

入間同學

我接受唔到明明講到去異世界打女巫
但係佢地又唔夠打，無能力，無勇氣，無智慧，最後又係隻獅子打
咁佢地去嚟為乜，同埋時代背景仲要無乜關連

暗影大人

識貨
可惜作者信用破產，套野賣得差

係穿越，但唔太算異世界

如果將定義擴展到「除當下現實社會」都算異世界，咁魯賓遜飄流記都可以算「異世界」，只不過果個世界得佢一個

你再諗真啲就明，其實「異世界」本身個定義都係好模糊，只不過依家多數都係以「日本當代>>西方奇幻」結構寫。

其實陶淵明<桃花園記>都可以算係穿越+異世界

以下不分次序，個人感受，只講動畫

認真好睇系列：
1. overlord
2. 灰與幻想的格林姆迦爾
3. 紀錄的地平線
4. No game No Life

搞笑系：
1. 打工吧魔王大人
2. 為這個美好世界獻上祝福

鐘意異世界既可以追：
1. Re zero
2. 幼女戰記
3. 萌萌侵略者
4. 史萊母
5. 盾之勇者成名錄
6. 異世界食堂

以上係純粹呢刻記得，應該有miss

騎士與魔法
純粹覺得開發機械人嘅過程好正

跟到好老細掛
好似鬼滅咁係D日本大刊到上
人地有資源整硬件好既動畫去谷起佢掛

鬼滅真係動畫救起
個故事根本只係好Jump式嘅格鬥漫畫
最大優點只係劇情唔拖

原來 OVA 先，跟住先播 TV
但 TV 唔跟 OVA，搞到有兩套唔同嘅設定
OVA 好睇好多，男主見番女主

第一卷真係好睇但係之後

其實動畫成個製作好勁
特別係音樂個邊

山口升

笑死
呢個comment嘅問題多到已經唔知點覆好....

理想的小白臉生活

個名改得衰，但入面嘅大國間外交政治，職場社畜文化融入皇室好好睇

咁冷門有無人都有睇

漂流武士

樓上識貨呀,哩套先係異世界後宮番先祖

仲要首歌好聽,耐唔耐都聽返

有

一套都冇

而家漫畫打大boss拖戲拖到傻，唔知做緊咩

輪到自己轉移去異世界
幾特別下

異世界女神物語

魔都精兵的奴隸

灰與唔知乜春個故事最深刻
一班人去到異世界打幾隻哥布林都唔夠打

rezero ngnl konosuba
呢3套好正

網購技能開啟異世界美食之旅
轉生成蜘蛛又怎樣！

睇技能嫁
只要技能同級就有得打下
就算唔同級有時咁岩剋制左又有得玩

btw邊套唔係玩設定

因為已經係最終boss

寫得咁難個結局先覺得正

但係佢講左好多次無究極技能係唔會夠有既打，但你計吓主角有究極技之後同啲無既打有邊次唔出事

講普京入左異世界個套

真，但可惜紅唔起

咪講左技能剋制問題
本身體質差異呢樣野都有好大影響
你睇下個迷宮魔王
有王級技能都隨時俾人一手渣死

技能級數/魔素/體質/耐性
你是但一樣太廢都好撚危險
後期d攻擊改左非單純物理方式就更加唔駛講
直情改變左個戰鬥格局

btw無究極技能唔夠打係講緊直接影響既問題
無究極技能既中左究極技能會無法抵擋
直接戰術上壓制
但前提係你個技能真係用到係對方身上

steins gate 都夠膽屌

有無老餅睇過神秘的世界
最後結局係點

鍾意ova1
伊芙麗特

SG個設定本身就同其他輪迴唔同
單一世界線同世界線收束
仲有觀測者既問題

re:0呢種設定咪就係舊式設定
(回到未來式)
做咩就改咩

SG反而係獨特
做唔到關鍵野就loop返同一結局

btw口味既野

Stranger Things

巴打識貨
夕城美朱

為美好世界獻上祝福

零之使魔四季動畫睇哂
明明有成四季
但啲角色都係好似紙咁薄弱
認真麻麻

SG動畫個結局收得靚到
由頭好睇到落尾
結局唔只唔爛尾,仲要神級好睇
神作無疑

我自己心目中SG係有資格上神枱
感情刻畫，人物塑造尤其男主，係真心正
而且我好鐘意佢一開始擺好多理論引好多現實野，去營造果種SF味
呢樣野日本動畫入面係少有
而且之後既chaos child, occultic nine都無再有SG咁強SF味

但一件事還一件事
我堅係覺得SG個save load寫得唔好
有好多好牽強既地方，不至於矛盾，但好夾硬尼
甚麼講得難聽d，浪費左佢前面寫得咁合理

唔係作者坐監咩

19年9月先出左最新個卷
唔係咩

末日時在做甚麼首ED正到

真系咩其實我都唔系好記得detail, 睇第3季都成10年前嘅事. 淨系記得第2季ending 才人衝去單挑睇到我起曬雞皮.

作者都死埋...

睇到胃痛

睇異世界點可以唔睇惡役千金系列

有睇
算係幾好
但稍欠突出之處
佳品但未到神作

其實異世界農家都唔錯

我們來開車吧

咁唔爭在終末的後宮奇幻版，savan大大D畫風好岩我

One more

加一

地平線有第三季咁正?

駛唔駛異世界先，唔駛仲有大把

10月出

釘宮

唔單止開掛，仲係清一色打機咁

呢套係去未來

片頭曲好好聽

唔洗 只要後宮加修車

你是淫蕩的我的女王

女上男下
戀著的她X愛著的她
後宮婚
妖怪少女

呢套只係修車非後宮，若果純愛修車仲有天鵝絨之吻同W雙面情聖

佢之前話唔再出我失望咗勁耐

其實我就唔撚明
動漫十之八九都係有科技/魔幻設定
呢幾年咁撚興異世界 只不過係多層包裝紙

eg 鋼鍊
一開局講愛德穿越左去有鍊金術嘅世界
之後照原故事去 又可以當做異世界作品

調轉可以用慎勇為例
一開始冇異世界包裝 講個勇者天生好撚慎重因為前世點點點
之後個故事一樣係咁run

所以我一直覺得睇唔起異世界作品
因為用異世界做包裝係多此一舉

鋼鍊舊OVA咪穿越

你咁講慎勇轉生都係穿越一種黎

雖然唔夠overlord /no game no life呢d睇得咁爽
真呢套野果種真實感好正
你以為去到異世界就可以屈機啦咩
原來廢到連哥布林都打唔贏
同伴又一個一個咁死
成套野好灰好深刻

如果細心觀察，傳統華人文化跟黑社會無異。

十月出

在異世界迷宮開後宮

呢套我麻麻

中左彩票個套

40億?

Nice yo

係

+1 睇嚟ching口味同我不謀而合

坐監咁得閒唔係思考人生就係寫書架啦

睇埋Savan老師畫玄幻版終結的後宮，比原版好睇

隨口噏一句或者整啲小學雞小手作都會打破大國平衡

首op好經典

你拎個打火機去深山部落啲人都會當你神咁拜
道理一樣

Fate

刀劍

碌咗十頁得一個提過
影之實力者應該係黎緊最好睇既異世界轉生

以前寫落

求名

為食龍少爺

中了40億圓樂透的我要搬到異世界去住了

回到明朝當王爺，好好看，我看了n次

當年睇j2版好過癮

最好睇嘅異世界
第二名係異世界雞蟲包膠
其他都係垃圾

呢套小說我都覺得一般，但漫畫幾好睇，另一個有呢種情況嘅係奇幻自衛隊....另外幼女戰記漫畫都好出色，改編一般都會難睇左，但呢幾套都幾好。

你喜歡呢種的話 我在星際國家當惡德領主 嘆息的亡靈想引退 都可以一戰

結局爛尾係因為作者未作完就死咗

有台版新書都出左

小說原汁原味d 動畫第三季開始走火入魔

垃圾來

當初睇覺得佢啲畫風靚到

真,改個名就可以變勁依一設定真係ON9到核爆

好睇 出得好慢

咁睇Savan D裏番頂住先，母女個兩話J死

女上男下傲驕蘿莉

你鐘意就好

諗住重溫下 OVA，點知見到有第二季嘅 OVA 喎，咁咪跟手睇埋
有兩輯，一套4集同一套13集
屌那星，4集係講老師結婚，另外13集係去咗異次元世界，拖咗13集都無講點樣搵方法番地球搵伊芙麗特
所以呢套野得第一季 OVA，其他都可以唔駛睇

蜘蛛子

騎士魔法

呢套無得輸

成班同學都轉生，個每一個個條故事線都幾好

我覺得異世界好多漫畫化咗會好睇啲
本身文筆唔係好好
加埋圖又會生動啲

漫畫只係focus蜘蛛子就係差啲咁
雖然Web版的劇情我覺得有少少暴走

Konosuba好好笑

網上進度寫到14本啦喎
不過唔定時更新

illusion...

簡單講，純粹個故仔會比較好睇咁解

我個人只睇過konosuba、no game no life同幼女戰記

konosuba係睇搞笑位同開後宮
no game no life睇個打機高手點樣發威同開後宮
我覺得係提供代入感比觀眾，可以幻想/妄想下自已死後會有咩好生活

幼女戰記就特別o的，算係異世界包裝既二戰歷史書，講下戰術、後勤、軍事、政治等等，又會講下現代同近代有咩價值觀衝突，亦有算係作者對宗教既睇法，原來世間咁多戰亂其實係神特登安排，有「魔鬼」先顯得神既威風

我睇過呢三套只覺得幼女戰記係必須要轉生設定，其它冇都唔緊要，設定個好醒既原居民取代主角即可。不過取代完個故仔就冇咁吸引

sg都屌 呢條撚樣忽上腦

呀 仲睇過 記錄的地平線，講一大班被困於online game世界

賣點係描寫得好仔細，故事初頭班player由不知所措、互相搶劫，到組織公會、設定法律、建立經濟，set好一個完整文明社會，再開始搵方法逃走，個世界觀冇左異世界setting就唔得

唔想睇小說，睇完兩季動畫，到底幾時會再出
定因為個作者逃稅身敗名裂，所以永遠都唔出

最排講左會出第三季
好似十月?

伯伯喺老人院上連登？

太遲睇POST
本來想屌埋你一份
不過見你最後個段就算你啦

世界觀好大好爽，好寫實(國家間嘅利益關係合作&同盟)，主角先不說他的超級能力，在mind game 上面都描寫得好好
異世界呢個題材係由史萊姆帶起嘅，佢係異世界嘅最早期嘅作品

其實主要唔係睇主角幾勁，係睇班靚嘅成長，好似一拳超人咁

konosuba

零之使魔？

無職轉生先係最早

柳宿

呢套我會諗起黑警用不對等武力虐殺市民,
仲要覺得自己好撚威, 火撚滾.

巴打你地係咩網睇動畫架?
我用緊viu同Netflix 好多動畫都冇

係你睇嘅第一部下話
史萊姆計web版，都係2013年開始寫
2004年出版嘅零使呢？

Ova2比人屌到上天

今年十月出三期

幻夢戰記
天空戰記
魔裝機神
幽遊白書
恐龍島漂流記
聖天空戰記

新啲既就異世界食堂,有人講左未?

Re zero overlord不解釋

持續狩獵史萊姆三百年

影之實力者

唔明點解無職咁小人like
當年依本係唯二嘅漢化奇蹟

老實講我覺得無職好普通

可能口味唔同啦
但e本係日本成為小說家吧果平台上邊，係e套爆紅左之後先勁多異世界
同埋e套就算完左都霸住左個排行第一好耐
第二係麗華大小姐

宣佈咗會出新一季

勇者物語

Fairy Tale 幻想編年史
工匠做主角 幾過癮 後面仲整埋高達

不過好似好冷門無人譯 台版又勁慢

男主不舉

當年睇到喊咗

已經成為左大法師

no game no life !!空白!!

白痴女神

平行天堂

男主真男人

真高汁

另一個奇蹟係咩

瑞克與莫蒂

金色文字使， 當時有位大佬一日翻譯幾十章，但最後話後面唔好睇 無再翻譯到

然後個大佬走左去翻另一本更加無聊
仲俾人催更趕走埋

無職
地平
Ngnl
Overlord

仲有數碼暴龍

異世界轉生系熱潮唔係佢帶起係無職成功在先

而異世界題材可能你連精子都未有就存在

寫實條毛 所有野都一帆風順再懶係計劃得好好國家間商業間啲野兒撚戲到 唯一真係睇佢爽 成q日係度好苦惱一啲plot twist 都冇

王國再建記去到後面好撚流水帳
同起點網ON9網文差唔多

認真講,其實異世界類最好睇果套真係聖戰士

灼眼的夏娜

真 其他異世界全部垃圾

其實無乜邊套異世界收得好

任俠轉生

八神庵異世界無雙
仲有套孔明去咗現代做經理人
好多異世界漫畫

Alice in the Wonderland

魔法戰爭

呢個真心正

諗諗下無講到一套, 就係異世界叔叔

愛麗斯夢遊仙境
綠野仙蹤

ブラッドボーン

異世界風流記

貓娘樂園

鋼之鍊金術師(冇FA)
利申冇搞錯 真係異世界作品嚟

想做修車師傅

無職唔錯，邪神 average 都幾好

今日是魔王
係viutv見到雷姆幾好

魔神英雄傳

見人狂推 堅持過睇都係覺得好悶

Explosion !

異世界清泉
純百合 無男人 無黑幕 無戰爭

講起百合, 仲有套熊熊冒險記
不過百合+ lolicon

等你地見識下咩野叫異世界真正既王者

主角是男：

主角是女：

異世界最強的團戰
不服來戰

異世界四重奏 算唔算

好中意

主角一樣係謹慎過頭，但係Overlord精彩無數倍

主角開發高性能機嘅同時，亦都冇矮化而係認同量產機同量產機開發者嘅地位，機械人系作品嚟講真心少見

老餅系列: 冒險少女xxx
細個睇到個島下面原來係機械 成個島都係人工個下好shock

為美好世界獻上祝福

係好正
睇小說講整飛行量產機個part
由研究到實行再失敗又再嘗試好正

垃圾不了

Overlord係贏在文筆同設定嚴謹
其實個故事唔算太吸引
但d文筆同埋左既伏筆好引人入勝

主角係哥布林嗰套算唔算

三百年老處先係真清泉
配埋幼女魔王真係不得了

P5

始祖

個人覺得第三卷都好好睇 惡龍型到爆炸 近年最有霸氣既Boss之一

冇人講田中

覺得太早出場，
打惡龍個過程同結尾太最終章Feel，
搞到好難寫落去

不過似銷量唔夠，
無蘿莉無女賣肉，
寫得唔錯都無用

重生勇者面露冷笑
渴望復仇的最強勇者
好鍾意睇呢啲勇者黑化復仇既漫畫

吊 我覺得佢完都無問題 咁精彩 好火影同死神之前咁吊下吊下好咩 好似煙花咁 短暫但係能夠盡情綻放的作品都好正

下季雷姆收皮

異種族風俗娘評鑑指南

唔關事，佢係故事仔到出事
好似又用妓女做女主
打完龍就好悶
我小小都頂唔到就訓着
本書都唔知放係邊了

4主角太強,
搞到無咩野好寫,
男精係4完全沈晒,
同伴完全幫唔到手,
搞到完全好微妙,
不過好明顯過左1,
作者D情節安排唔係太好,
係第2做左領主已經限死左個主角,
又唔提起其他角色去做故仔,
(其實係3完都無咩問題)
去到 Web 5,
作者應該知道有問題了,
但都鍾意用主角視角寫,
所以就玩主角單飛了,
不過作者搵唔到食,
應該都番去做社畜了

輪到我轉生到異世界

re0

呢個冇穿越喎一開始就係魔幻世界

原作後面有提到有穿越者既存在，不過冇名，冇出過場
只係另外兩個角色閒談吹水提到下咁，對故事零影響

異世界嚟講
睇咁多套得

無職轉生
理想的小白臉生活
re:zero

係叫有啲料到

其它都係令人失望嘅垃圾

異世界食堂

異世界很和平

後記之旅
雖然唔算異世界
不過旅行系小説之中應該算係殿堂級

同時滿足異世界番同機番愛好者
不過我印象最深刻係正太控聲優幫正太配音

第一套因為動畫而追嘅輕小説就係呢套（銀英傳唔係輕小説唔計）
動畫最勁係個故事好寫實但係畫風又好虛幻
隨便cap一幅都係desktop圖

居然無人講翼之奇幻旅程
如果比較咁講,最近嘅異世界都係重在人設、情節
世界觀多數係魔法+勇者+哥布林之類
異世界就只係變左一個方便合理化其他所有設定
(例如主角能力、怪物種類等)
雖然重情節都好睇但冇異世界冒險嘅感覺

而翼呢種去唔同特色既世界,又show 到個世界有咩特別,先最大化利用到"異世界"天馬行空設定嘅特色

或者係套套都係魔法+勇者+哥布林既世界觀真係好膩

有冇人記得 異空大冒險/神秘的世界?
當年呢套真係好高質

你睇得少姐

去到後面根本垃撚圾 全世界無腦針對男主

基本賣第1卷

平衡天堂

哈利波特

如果係咁,Dr.stone都係異世界

#6巴打話尋秦記

講緊超能力女兒都計既話

其實Dr stone唔錯

迷宮飯

聖戰士登霸1983年出

Chaos child 唔算SF啦...
反正都係用番C;H 個設定

但主線角色少(實際上主要影響劇情係得主角+雙女主) 氣氛緊湊
唔會有S;G 果種"捱過前半部" ge感覺
可惜動畫化極奇失敗。
連結局串番落去S;G 個感覺都冇埋

如果想要番SF 味道
可以睇番科學系列個阿媽
Infinity 系列

以下全部單論動畫
雖然唔係傳統異世界，但劇情向作品嚟講個人覺得RE：CREATORS係NO.1
再數就地平線、RE：ZERO

上年嘅史萊姆、盾勇根本唔撚入流，作畫打鬥同劇情都唔得

Re:zero都唔入流

可以評佢一般，但將盾勇史萊姆一拍上去比較，明顯見到差異

可能我口味奇怪，我覺得SG最好睇係前半部

依套神作都冇人講 好打極有限

覺得日常好睇D

Re:CREATORS都好睇唔撚係掛

好睇

神個鬼
呢套先好打極有限
灰與幻想屌打套野多多聲

迷地平線同迷SAO有咩分別
又咪沉迷遊戲世界

睇完第一季都唔知好睇個位係...

RE0首ED1已經屌打晒你上面

N年套MAR 都好睇過上面個堆啦

咪係....
老尷到
除左聲優陣 無野勁

R;N...

overlord

灰乜乜9個套

過去仲唔係異世界？

超好睇

講邊套

地平

我都唔知睇緊咩
遊戲資料變左落異世界,我成個人WTF

無職應該首位

LM

學術問題：到底一套動畫嘅劇情同作畫要幾垃圾，先可以令人係同其他作品比較嘅時候剩係可以/第一個念頭就攞Soundtrack出嚟？

利申：冇睇Re:Zero，對實際品質不作評論，但係我對上一次見有人第一件事就話soundtrack正呀喂果套垃圾叫鐵血的孤兒

Re0好睇

如果個設定係「根本就冇可能回到過去，所有時間旅行都只係轉移到一個適合嘅平行時空嘅自欺欺人行為」咪算囉 (真係有見過有人咁解釋時間旅行，不過唔係任何作品官設)

期待第二季

異世界特別在可以繼承現實世界嘅知識/資源
不過唔係好多作品用得好

叔叔

小說佢醒左未

第6章完應該有機

其實係十有八九都係爛，一搵到資源就開始無啦啦整現代武器之後武力鎮壓當地土著

唔係講異世界休閒農家咩

三套都係穿越only 唔係異世界

龍貓
哈爾移動城堡
千與千尋
貓之報恩

佢係賣崩畫面

首op正到

踩住鋼線咁播

主角無J

結果出好多gay本

配音

最ON9係個D咩識個漢字就=識魔法

呢首都正

賢者之孫：附魔有字數限制，用漢字就可以用最少字數寫最多效果

心諗原來附魔同Twitter係同一原理

無J唔算Gay

魔法騎士

93年少女漫畫玩魔動王三人組
仲要條大橋正到仆街

仲有套妖精狩獵者

OP又神

係咪下季出動畫
等左好耐
漫畫出得好慢

係咪真
我等左第三學季好耐
第二季打3隻Boss果度好撚正

盾勇好睇在
所有都係靠主角努力爭取返黎
唔係好似果啲垃圾異世界
主角一黎開掛成班女女倒貼

第94個reply終於出現慎勇

真
01神作

妖精狩獵者

係開頭節奏比較慢
馬納多死左開始好睇
梅莉

好少可有逆異世界

老處男的春天

逆異世界先係以前個主流LO
你當KERORO/多啦A夢果D死架?
我係大個識睇季番先知道有異世界呢個題材

高橋李依雨宮天
茅野愛衣

惠惠EXPLOSION

哇⊙∀⊙！暴露年齡wor
不過首OP真係好好聽

睇到濕了 眼眶

你並不孤單

認真...動畫整衰左桔梗
我嘅桔梗吖！

胃痛到唔想睇
嘟嘟嚕一直死

我個陣係網吧睇線上看...係網吧喊撚左出嚟

有人講wor...ching請認真爬文...

根本係會重新審視自己嘅方向，令人不斷反思

如果咁講...其實我發個夢都可以係一種穿越

你睇左我推果兩套咪知咩叫好

睇過
無可否認個兩套好
但都唔代表可以話konosuba唔入流

最垃圾嘅異世界番

垃圾?
史萊姆係異世界黎講都中上級
異世界大撚把垃圾
賢者之孫果類

Overlord

依度都唔算最胃痛
第二季先黎料